(sales入) 想問3出iphone x

上網睇有個iphone x+apple pod既plan
現有客戶有冇得加錢join